曼聯呢 , er , 從呢個比較大局d觀去諗啊

曼聯呢 , er , 從呢個比較大局d觀去諗啊 , 大局觀去諗落呢 , 其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力 , 就係 , 英超獎盃呢 , 近五年以黎呢 , 冠軍係屬於藍色既球隊既 , 就無係紅色波衫既球隊攞冠軍 ,

全部都藍色淺藍色既球隊玩哂 , 即係如果從一個大d既角度諗 , 我地呢隻色無冠軍呢 , 唔好話係我地利物浦啦 , 總知能夠攞到既話呢 , 都係一份光榮既事呢 , 其實曼聯更加有個動力 ！係希望打好d添 ！呢邊....

你班160 矮撚就摺埋咪開post 啦

獌爆

下次改好啲

利狗

邊到錯